隔離Post果隻鵰兄，比山竹吹左去深圳：o)

求連登偵探解答，唔敢跟車太貼

第2隻黎
全世界得一隻鵰?

不嬲都講咗係公海入連登㗎啦

貌似係大陸先

話說今日咁大風有隻野黎搵左我朋友...

先唔計係咪轉貼

但你唔比樓主個朋友住深圳?

張相完全一樣,偷相都唔出奇
當然亦都可能掉轉

你岩

變左燒乳鴿未